Under armour 35%off coupon

1. 領取地點: 灣仔稅局天橋附近
2. 有效日期: 11月16日或之前
3. 每人限領兩張

利申: p記staff 多左疊staff coupon
如果有興趣可以比埋7日試玩你 謝絕hard sell
Tg:

派完即止

拎左 thx樓主

唔使客氣

繼續派

派埋今明兩日

Ching 短期內仲會唔會有？

巴打仲會唔會再有coupon ?

再有會喺度update